百老匯vip join得過？

平時喺開手機app買學生飛嘅
有時會同女朋友睇，但大多自己睇
睇戲都密嘅，一個至少兩次到
想問百老匯個vip其實抵唔抵join

如果有睇開 電影節 會幾抵